{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더나은스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。 入室特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場を無料で利用できます。 炭とグリルはお客様が直接ご用意する必要があり、炭を使用する場合は10,000ウォンを現地で決済する必要があります。 駐車はペンション内にスペースがあるので可能です。 ペンション内にはお土産売り場やエレベーターもあり、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室特典は何ですか？",
            "answer": "入室特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使う炭とグリルは自分で持参する必要がありますか？",
            "answer": "炭とグリルはお客様が直接ご用意する必要があり、炭を使用する場合は10,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内にスペースがあるので可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはお土産売り場やエレベーターもあり、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 722
    }
}